暴龍哥呢個post 搞乜？

咁都俾人推返上嚟